londrada 10. günümde gördüm

köydeydik babam ney çalıyordu bahçedeki bodrum evde. çaldığı parça ilk başta weeping eyes tı ancak devamında çok yumuşak şekilde elif dedim türküsünün son kısmına geçiş yaptı. ben üst kattaki evin kapısının önünden bahçeye doğru çıkacakken ali dedem çıktı karşıma ağlıyordu. eli cebindeydi. beni ise çok derin etrafımı saran bir hüzün kaplamıştı. sanki içerisine düşüyor gibiydim. babam bahçede çalmasına rağmen ses sanki tüm gökte yankılanıyordu. babamın yanına gittiğimde parçasının son kısmını çalıp bitirmişti. çok sakindi bense sanki ağlamak istiyordum ancak ne yapacağımı bilemiyordum ...